［轉貼笑話] 眾神仙在天庭聚集開例會...

眾神仙在天庭聚集開例會...

玉皇大帝問： 很久沒有見千手觀音， 有沒有他消息？
回答：他仍未洗完手啊...

玉帝再問： 四面佛在哪？
答： 他不夠口罩啊

玉帝又問：二郎神那裏去？
答： 他找不到第三隻眼的保護鏡呀...

玉帝甚為不悅，說： 還有誰未到？
答： 關公面紅疑似發燒， 自我隔離中... 唐三藏取西經後未能入境...

玉帝問：點解何仙姑，鉄拐李果幾條友都冇浦頭呢?

答： 八仙多過4個人聚集俾人拉左😇

最後玉帝無可奈何宣布休會至少十四天至另行通知。

玉帝最後問：閻羅王嗰邊情況係點。
眾神仙答：只有佢，仍然未封關😂😂

屌

dllm

funny

😀😀😀好好笑呀屌你老母😀😀😀

我覺得幾有趣

8/10

鄉土咩屌你老母
成班廢老藍絲咁有正經嘢唔做

冇錯 一定要24小時每一分每一秒都做正經野
就算係幫狗屋消毒既勇武 都唔可以睇笑話輕鬆下
否則就係偽黃 就係食人血饅頭 就係對唔住手足

依個ok

我有冇話過你偽黃呀？
低B仔又喺度打稻草人
屌你老母閪啦你睇吓你自己今日喺連登開個啲咩post？
唔好話廿四小時每1分每1秒，你今日有冇打twitter戰線呀
屌你老母閪仲聲大夾惡出嚟鬧你
你把口根本都冇資格提勇武，因為你同佢哋大纜都扯唔埋啊
on撚鳩鳩

嘩 惡能到你
連提勇武既資格都冇 我都係唔敢駁嘴了
你又有開好多有用post咩
唔通我又話你冇做野咩
做左野一定要唱通街咩
講到做正經野咁重要 你又得閒同我嘈

有咩坐低慢慢講

麻麻地好笑, 不過都畀LIKE

笑𠹌死

我指啲連共

都叫OK, 但係點解係感情台開post

人地有無做野 做幾多野
洗唔洗樣樣report比你知呀
花一分鐘po 個笑話 又要比你屌老母
除左分化 你又有幾大貢獻呀

Forward得d咁嘅廢老笑話
做幾多野天知我知你都知啦

藍絲gp 傳過黎？

即係代表你乜都唔知囉

廢老式笑話

認同請分享